an版好似有bug

qoute d表情圖示個時好似有bug